export const QUIZ_CONTENT = {
  title: "あいさつ",
  subject: "purple",
  category: "basic",
  data: [
    {
      id: "01",
      question: "Hello.",
      answers: ["こんにちは", "ありがとう", "さようなら", "すみません"],
      correct: "こんにちは",
      hint: "Hiと似た意味だよ",
      explanation: "「Hello」は「こんにちは」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "02",
      question: "Goodbye.",
      answers: ["おはよう", "こんばんは", "またね", "さようなら"],
      correct: "さようなら",
      hint: "Byeも似た意味だよ",
      explanation: "「Goodbye」は「さようなら」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "03",
      question: "Good morning.",
      answers: ["こんにちは", "おはよう", "こんばんは", "さようなら"],
      correct: "おはよう",
      hint: "",
      explanation: "「Good morning」は「おはよう」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "04",
      question: "Good evening.",
      answers: ["こんばんは", "おはよう", "おやすみ", "こんにちは"],
      correct: "こんばんは",
      hint: "",
      explanation: "「Good evening」は「こんばんは」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "05",
      question: "How are you?",
      answers: ["すみません", "さようなら", "お元気ですか？", "いいえ"],
      correct: "お元気ですか？",
      hint: "",
      explanation: "「How are you?」は「お元気ですか？」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "06",
      question: "Thank you.",
      answers: ["ありがとう", "ごめんなさい", "こんにちは", "またね"],
      correct: "ありがとう",
      hint: "Thanksも似た意味だよ",
      explanation: "「Thank you」は「ありがとう」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "07",
      question: "Excuse me.",
      answers: ["こんにちは", "さようなら", "すみません", "ありがとう"],
      correct: "すみません",
      hint: "人に話しかけるときや通るときに使うよ。",
      explanation: "「Excuse me」は「すみません」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "08",
      question: "I'm sorry.",
      answers: ["こんにちは", "ごめんなさい", "またね", "ありがとう"],
      correct: "ごめんなさい",
      hint: "",
      explanation: "「I'm sorry」は「ごめんなさい」だよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "09",
      question: "See you.",
      answers: ["またね", "さようなら", "ありがとう", "こんばんは"],
      correct: "またね",
      hint: "",
      explanation: "「See you」は「またね」だよ。「また明日」は「See you tomorrow.」と言うことができるよ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "10",
      question: "Good night.",
      answers: ["おやすみ", "こんばんは", "おはよう", "さようなら"],
      correct: "おやすみ",
      hint: "",
      explanation: "「Good night」は「おやすみ」だよ。",
      image: ""
    }
  ]
}

export default {
  english05: QUIZ_CONTENT,
};